[突發]中銀app入唔到

有無人好似我咁
我岩岩登入唔到

冇計啦，交易繁忙，等下啦。